# Sample GitLab Project
Это мой пет-проект - небольшая CRM-система для учёта клиентов. 

Чтобы заработала авторизация необходимо скачать и запустить (npm run dev) сервер авторизации отсюда - https://drive.google.com/file/d/1DBC8ZwewJy45Fc1lKnXPnWlvBBXj3sCX/view?usp=sharing

АВТОРИЗАЦИЯ:
E-mail: test@gmail.com
Password: 123456

КОМАНДЫ ДЛЯ ЗАПУСКА:

json-server --watch db.json

npm run serve
